喂，又話香港警察好撚勁？天水圍打劫金鋪捉到人未？

定係同袍唔使做？

OT

警察自己做所以查唔到好正常

同志來的
沒事

架傑冷

池富

自己人

TVB宣傳大隊..你覆乜鳩野啊

捉呀頭D人... 不了

睇下啲手法動作都知咩人做啦

你泄露國家機密？

做下偵探者

好彩無出動

伙記嚟，低調處理

有隻狗比3條友斬都拉唔到啦
邊個斬既大家都知啦

不算打劫！警察的事⋯⋯能算打劫麼？